世上三十年，感慨萬千

有時真係
讀咁多書
咁上進
一味諗上位
都唔及自己
有時放工
係街行一轉
付出幾多
都改變唔到遺傳
好似首歌講
唔好話得唔到d咩
連挽回都係荒謬
日落遠去人回望
留住青春的一刹
青春請你歸來
再伴我一會
唔再幻想自己
改變到d咩
抱負
唔係我呢挺人
有資格講
自己都顧唔掂
仲顧人
自己呢世人
都冇咩心願
係唔敢再有願望
芸芸眾生
但自己呢世人
就過得匆匆
你真係唔可以怪我
心裏面
一早有答案
呢個世界
從來唔屬於任何人
尤其我呢種人
永遠只有
個世界提條件
我只有接受或拒絕
但拒絕下場
將會好悲慘
個世界
唔使做任何野
由你自生自滅
原來人
所謂自立
所謂獨立
都係假像
一切都係條件
爭在
你係求人
定人地求你個個
有時見到d人好慘
慘過我
又可以點
大家都係可憐蟲
都係社會上
咁多個慘樣
僅僅其中一面
呢個世界
唔會再諗
自己做到d咩
反而諗
自己做唔到d咩
所謂幸福
只係極少數人專利
人生更加多時候
只係滿滿既遺憾
同無奈
現實往往教人心碎

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

屌你老母又人大左

標題諗起呢首歌